{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_041750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2022-12-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "거대곰탕"
    },
    "text": "海雲台椿駅の近くに位置する巨大コムタンは、韓牛の中でも厳選した牛のともばら肉と胸肉のスープと牛骨を使用して深みのあるスープを煮込みますが、これによりコムタンの味がさらに濃くすっきりと感じられます。 この味で有名なここは、10時にオープンするやいなや待機客が出る人気グルメ店として知られています。 店内は広々とした雰囲気で、ガラス張りの窓から外を見ることができる席もあり、一人で食事をするのにも最適です。 韓牛コムタンを代表メニューとして提供し、様々な種類のコムタンはすべて澄んだコムタンと白いコムタンに区分されています。 駐車場は現代ベネシティアパート商店街棟を利用すると便利です。 さらに椿島や海雲台海水浴場にも近いので、食事の後に一緒に見回るのに最適な位置にあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この巨大コムタンの店はどのくらいの広さですか？",
            "answer": "店内は広々とした雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "コムタンのスープはどのように作られますか？",
            "answer": "厳選した牛のともばら肉と胸肉のスープと牛骨を使用して深みのあるスープを煮込みます。"
        },
        {
            "question": "コムタンの味はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "コムタンは濃くすっきりと感じられる味が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この店の営業時間は何時からですか？",
            "answer": "この店は10時にオープンします。"
        },
        {
            "question": "この店は人気がありますか？",
            "answer": "はい、この店はオープンするやいなや待機客が出る人気グルメ店です。"
        },
        {
            "question": "この店の近くに駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、現代ベネシティアパート商店街棟を利用すると便利な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "この店は一人で食事するのに適していますか？",
            "answer": "はい、一人で食事をするのにも最適な店内の席があります。"
        },
        {
            "question": "この店の名物メニューは何ですか？",
            "answer": "この店の名物メニューは韓牛コムタンです。"
        },
        {
            "question": "この店のコムタンはどのように区分されていますか？",
            "answer": "この店では澄んだコムタンと白いコムタンに区分されています。"
        },
        {
            "question": "この店の周辺にはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "この店は椿島や海雲台海水浴場に近いので、食事の後に一緒に見回るのに最適な位置にあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 246,
        "QA": 352
    }
}